วันนี้ทบทวนคำสั่งการเชื่อมต่อกับ Database และพี่บอลให้ลองทำแบบฝึกหัดโดยให้ลองเชื่อมต่อกับไฟล์ Carcare ที่เคยทำ และก็เรียนการเชื่อมต่อ Database เพิ่มเติม

ให้ลองสร้าง method ที่ใช้ในการ 
- Select 
- Insert
- Update
- Delete 

โดยใช้ Database ของ dvdrental มาทำและเรียนคำสั่งเพิ่มเติม

- Inner join
- Count
- Sum

เรียนทำ Jason / โครงสร้าง Jason

***ไฟล์ชื่อ CarcareService กับ Dvd